黃大仙街坊勁到無朋友

好撚勁呀！！！

死黑警 , 放低你地既武器投降

好勁 好冶癒

保家衞國

全部居民，如果佢出煙，頭版就好睇啦

好波

勁到

就嚟去到紀律部隊宿舍

街坊仲勇過所謂前線

圍魏救趙!
圍魏救趙!

遊擊戰！

好撚熱血

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

黃大仙街坊

我呀婆住個邊
一路覺得係老人區
估唔到今晚咁

黃大仙

敵人多就閃先la,尤其唔係依附近嗰d

實有老人家講係市民唔啱

好撚勁

我宣佈 黃大仙係勁撚過馬鞍山

黃大仙手足好波

原本以為黃大仙係超級深藍 但宜家真係有好大改變

放彈去自己屋企

黃大仙保佑 ,快啲顯靈

好大風

勁

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

和理非都好勁架

最強屋村正式誕生

吹返入去

笑左

教精你班(冇腦)既勇武主場之利係好重耍！

勁到仆街
冇gear 放完彈之後即刻衝返上去

冇gear 都可以咁勁，跪拜

呢D先叫保衛家園

一野吹散啲煙

顯靈

班犬係宿舍自己屋企門口返工咁撚爽?

好撚堅

出左了

Agger!一隻不鏽鋼碟ko催淚彈！

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

十三太保

出ed

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

佢老味
去黃大仙唔裝香
居然掉tear gas

出槍喎

點做到 咁近好多口罩都無

痴撚線 街坊都拎槍

踢拖勇武，史上最強

超勁，原來冇GEAR可以咁勇
我覺得自己好廢，要學下野

借推

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

學到嘢，佩服啲阿伯師拉

又想開槍屌你老母？

求黃大仙保佑老人家同街坊

岩岩睇live又得wor整得熄

好勁

真係勁冇影衰黃大仙

深藍果d應該係屋企訓左教

通常得罪神明都會無運行！

又放煙

空裝戰勝tear gas

全香港18區鬥勇前派就葵芳

啲防暴退返晒狗屋， 勁到冇朋友

其實呢D 就係民意，根本黑警一直輸緊輿論，今晚出黎嗰班唔排除就係...... 你乖乖地讀書同返工啦，咁得閒走去示威攪亂社會做乜啫........ 嗰D黎。

不過我地未贏，大家都要繼續努力。

日撚日索條坑渠
日子有功

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

如果沙田係香港既雅典
黃大仙就係馬其頓王國

黃大仙有黃大仙照住

點解要成日咁比唔可以大家都勁咩

比警察宿舍啲狗家人打呀

其他區未發威啫

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

住元朗表示

拖鞋勇武

你竟然敢話比人知你住元朗
幾大勇氣

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

黃 大仙

天水圍都勁過
渣既

你當黃大仙流㗎

黑警十八區放彈 成功連接港九新界市民

推

黃大仙街坊好波！

今晚旺角集會士氣真係好勁！!

唔好俾分化撚呃咗，我地好好士氣㗎！

天水圍和理非多d,唔夠勇武

各義士小心，黃大仙狗局隔離是黑狗宿舍
而非正常民居，小心高空擲物

平時搞咁多野先熄 依鋪真係多謝黃大仙班街坊

勁過元朗得啦

葵涌呢

Strong neighbor

型呀

好睇了

踩入我地頭 我同你死過

講清楚先
係除左黑警宿舍個啲

黑警係咪想玩轉18區

旺角未完 請關注

呢啲就係民意

唔好去呀大家
嫂嫂冇狗公陪好慘

佢哋成個城牆包住晒
應該擲唔到咁出

黃大仙果然係最具香港特色嘅地鐵站

凌晨3點去宿舍發出聲響，等佢地成家無得訓

咩台既live有得睇？miss咗想睇返

黃大仙居民好堅!

9up下姐, 我自己都住馬鞍山嘅

蘋大仙身經百戰

好似有人擲玻璃，要比義士知道

係啦 保家衛國呀

返去換過對鞋再屌黑警老母

Source: DDED Facebook

大仙顯靈

超強
犬家屬掉一個玻璃
佢掉返一千個

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅

勁心痛，前線有人中曬催淚彈😭

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

同黃大仙紀律部隊宿舍互丟

屌 好撚respect 無gear屌撚死班狗

街坊真武勇..

黃大仙紀律部隊宿舍等俾市民日日等放工啦

搞黃大仙站呀拿，先撩者賤

加油黃大仙手足

黃大仙人，令人敬佩

今晚84同721嗰晚一樣

元朗撚表示從今以後唔敢再提自己住元朗
屌你老尾如果我係外人都唔敢入起啦

痴線一區勇過一區

落街食宵夜，點知會見到放tear gas

一人放低一個今日的教訓

個警察宿舍應該要搬，如果唔係加多度閘都唔掂

up

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479
不過同一座有機會有其他紀律部隊家屬
三分一是狗

講打仔18區....

請各位都留意下旺角有街坊被捕

(軍政府)旺角街坊被捕

屯門天水圍都好撚勁架

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

Pish

請唔好唔記得係因為班義士玩快閃去嘗試connect每區
同埋tvb我屌你老母

我無野講

Push

黃大仙果然夠黃

加油

天水圍係吹雞最快

tank woman

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

所以中共係唔畀大家拜神呀

黃大仙好犀利！！

push

大把街坊冇口罩食彈都未驚過

向黃大仙老友致敬，好能型

成日都話黃大仙最多廢老
但今次見到班街坊真係令大家好鼓舞

不分化

以前以為黃大仙好多廢老，今晚之後完全改觀我愛黃大仙

黃大仙一役後對黃大仙手足致以最祟高敬意

自己都係住呢頭 好撚感動

黃大仙先係深藍。。。

之前仲笑個FD住藍大仙，對唔住

不過應該有3個黃大仙手足被人捉左！

認同

利申街坊先
見到成堆後生中年偏老都大大聲屌你老母
黑警知法犯法
走啦走啦咁

我第一次覺得黃大仙係有救

呢d就係民心民意